有冇人有AHDH食緊strattera?

我食緊好似冇乜用 有冇人食開
身邊ADHD朋友大部份食ritalin/concerta
利申:醫生開

覺得冇用試下叫醫生轉藥(?)

食緊幾多？
btw adhd?

有食concerta 36

Strattera 60mg
打錯 係ADHD
睇黎我唔只ADHD仲讀寫障礙

我都想試stimulant 好似effective啲

我都想食ritalin/concerta

我食緊brintellix 10mg, q仔 400mg, lyrica 225mg, strattera 60mg
我都有mood swing問題 wellbutrin我食過醫抑鬱 好似唔覺對ADHD有用

我都食緊Wellbutrin醫depressing symptoms
但係我無ADHD 好好彩見到有好轉
我食緊epilim,另一隻抑鬱藥同Wellbutrin
可能我真係好好彩 轉過咁多次藥 前兩隻藥都食緊maximum dosage都冇副作用
我想問你食epilim醫生有冇keep住抽血/check個肝？
因為我都擔心會傷肝 但醫生又冇提起過要check

psycho出身, 只可以講乜藥乜藥, 對 mental disorders 都只係一個 business.
唔會醫好, 就算覺得有用,都只係一個 band aid
不如接受佢, 學下同佢共處吧

再補充, 到底係咪真係有ADHD呢個"病" 存在, 其實都唔可以肯定
有可能只係一個差異, 一個 variation
希望任何睇緊呢個留言, 覺得自己醫極醫唔好, 食極藥都無幫助既你, 會明白, 醫學界都係一門生意 mental disorders 性質同一般病理學其實唔同, 但醫學界依然想用一般病理學去處理呢個問題